好想搵人傾計

好想搵唔識既人講心事
已經冇哂朋友
連男朋友都覺得唔可靠

等睇成班狗公全面進場

我做你男朋友

點解你覺得男朋友唔可靠

佢好努力咁去俾力量同支持我
但我覺得佢冇辦法真正理解到我點解會咁唔開心
琴日仲發生左d事 係唔關佢事
但係我聽到其他人咁誤會我 而佢冇出過聲
我覺得好傷心好無奈

我唔想分手

Ok find me

有冇同佢認真傾下
有d男仔真心蠢

樓明等睇互射的悲劇

hi

係度慢慢講

你個名